達哥發老脾

閱。
大陸kol 吠，不需要理會

屌 呢家咁撚遲先出聲 攞彩呀？博咩呀死迖狗

多L謝啦，係咁慘咪繼續唔好出聲啦。

收皮啦達狗！
以後大家各行各路，唔好再睇達狗就得喇

見政狗 出聲先敢出。你老母。做人做到你咁 比你搵100憶都唔會開心啦

發老脾對件事都冇幫助

各有各做，大家睇下大Jer點表態，唔使講野

肥媽夠喊晒口啦，又點

佢都係人黎者

提佢咁多做乜吖
趁呢一兩日大家未淡忘煲下文宣
諗下下一步咪仲好

過街老鼠一隻

無諗過达哥最後用咁既方式收自己皮

直播食屎都唔會睇佢。

死肥仔

令你搵少咗，真係難為你

推job 因為佢都唔夠膽上水姐 唔好講到好正義咁

完

唔係同路人

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有七萬二千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

有冇佢尋晚鬧交條link聽返？